唔著增高鞋墊得180溝唔溝到女？

我一直有著開增高鞋墊ge習慣，

著完鞋墊gel埋頭都有198cm

但因為對上一次女友無啦啦上左我屋企

我一時三刻冇準備，比佢發現我真實身高話要同我分手

(btw, 女人都係雞黎，而家佢同我鐘意我個靈魂定係鐘意我個身高呀 ）

而家個情況係咁，我唔著鞋墊又溝唔到女

著左又遲早比人發現，咁我仲著唔著好？

正評：著返7cm增高鞋墊
負評：著增高鞋墊，不過3cm好啦

你個髮型成10cm 厚？

無時無刻都著住鞋就唔會比條女發現

ok

醒喎

整厚啲腳皮咪掂囉

樓主勁撚過大剛

著6對襪就ok

唔好講到著完就溝到先得架

樓主現實有冇160

隆腳板底

霍敬耀

溝女呢家野睇樣

馬俊翔你邊有咁高呀